匯豐小股東大聯盟：若一周無回應，不排除行動升級

匯控（００００５）早前因應英國監管當局要求，宣布取消派息
。有本港小股東組成「匯豐小股東權益大聯盟」，並聯同順裕資產管理，目標召集小股東召開特
別股東大會，要求集團盡快回應訴求。
聯盟冀集合５％股份召開股東特別大會，發起人Ｋｅｎ Ｌｕｉ表示，聯盟成立短短
數天，已經集合近２％股份，市值超過１００億元，因此對於集合５％股份感樂觀。
聯盟要求匯控在一星期內，回應聯盟訴求。他指如果集團在一星期內沒有回應，不排除將會
升級行動，但不願透露行動詳情。
另一發起人ＪＫ表示，早前有媒體報道指，金管局前總裁任志剛指匯控在除淨後取消派息的
行為不妥當，他在記者會上公開邀請任志剛加入聯盟，為聯盟提供意見。他又透露，現時集合的
股份中，最大型的股東屬機構投資者，持有的股份逾５億元巿值。
順裕資產管理市場發展部經理葉子晴表示，集團有八成盈利來自亞太地區，但強調聯盟首要
任務是捍衛股東應有權益，對於集團分拆或遷冊等問題並非聯盟優先的目標之一

連登仔加埋有幾多%

肯定全部都係廢老

一定要睇埋個記者會
講到喊

2008睇錯左一次 都唔識悔改 怪得邊個？

痴撚線包派息架咩

推

又搞事 廢老

行動升級=繼續撈底？？

會有咩行動？

睇人仆街最開心

我都想知有咩行動

行動升級係咪去總行靜坐？
係的話因住畀狗拉

廢老 暴動啦

集齊5%
行動升級
一齊沽匯豐

想問下你有乜撚野升級?

放晒佢

行動升級

有咩閪行動呀 瘋狂撈底？

唔使搞咁多野 一係就call EGM 一係就告上法庭

有一定贏面

好唔理性，咁樣威脅滙豐，係唔係想搞亂社會，點解唔坐係度慢慢傾。

真大粒花生

瘋狂沽空

要年年股價包升同包派息
唔係點會俾人叫廢老

衣家係話佢除淨完唔派

除淨完唔派呢下過左火先比人追住黎咬 如果唔係單單唔派息都冇咩大問題

火燒獅子

好唔和平理性

抵撚死
收個幾蚊息，蝕價就蝕二三十蚊
衣家仲要冇得收
投資涉及風險啊，班廢老嘈乜啫，輸打贏要
如果我係HSBC管理層真係唔使驚你，睇班廢老惡得D咩出樣

Link?

又一條ON9
你識唔識股票架

100億小股東

可以點升級

匯控（００００５）早前因應英國監管當局要求，宣布取消派息
。有本港小股東組成「匯豐小股東權益大聯盟」，並聯同順裕資產管理，目標召集小股東召開特
別股東大會，要求集團盡快回應訴求。
聯盟發起人Ｋｅｎ Ｌｕｉ表示，不少退休人士都依靠匯控股息維持生活質素，對匯控今次
破天荒在除淨後取消派息感震驚及憤怒。管理層早已聲明派息政策不變，即使集團股價近年持續
疲弱，小股東仍堅持持有，指出今次事件對小股東極不公平，認為匯控管理層應以所有股東利益
為優先考慮，並平衡社會責任及減少股東損失，而且宣布取消派息後，消息對市場產生嚴重影響
，嚴重損害股東利益。
他又指，匯豐是最具代表性的藍籌股，在除淨後的股價反映，因應任何原因在派息日前取消
派息，令股價再次下跌，等同操縱市場行為，期望政府能研究堵塞漏洞。
他表示，關於入稟法院，聯盟已諮詢法律意見，強調目前仍處於初步階段，未有產生任何費
用，亦未有考慮及後費用的分擔

廢老，一有人損害到自己利益就搞事

咁似雷曼苦主

點升級呀 静坐同係門口跳飛呀

5% 邊有呀

都升返，仲想點

前者有啲機會

到時隔住個mon都聞到浸廢老除

你得閒番去讀下書先出黎講野

兩者性質好唔同

笑撚死，一個月收幾皮息，唔撚識沽？

訓得好甜

連登仔可能有300億股票係手但好大方地唔追

不過正式黎講係星火之後唔應該買啦

行動升級
大手入貨撈底

升級個股咪跌得仲西利

唔派息唔係問題
但唔係除淨後唔派息，錢又公司袋返，股價就扣左
如果咁都得，之後間間都有樣學樣咁做啦

如果佢除淨前就話唔派息，咁先正常

班廢老真係唔識交易嫁
有d月供，有d好耐之前大舊錢打電話落單

屌
等住D錢救命就即刻放哂去解燃眉之急啦
摶同情之前唔該講好D大話啦

係，要年年派息兼有增長，如果唔係就開記者會喊同搵律師告你

請僱傭兵黎光復中環?

個女人話等啲錢救命

班垃圾惡得出咩樣 好驚呀屌你老母

非常事 非常法
Comp ord listing rule 無話唔比
再嘈就供股

投資穩袋？

等錢救命 放哂佢咪得

咁撚煩 派1仙啦

佔領匯豐！！正式啟動！！

行動係咪沽自己d貨

入得股票市場預咗做大鱷點心啦

行動升級？告佢囉

買股票包賺咩?
可唔可以唔好做得咁樣衰?

利申:苦主

輸打贏要

迫佢派息都冇用, 派完畀人質低返個價, 都係賺息蝕價

肉酸到

不嬲股票派息都係直接由股價扣除

可以有咩行動？ 沽空5號，跌1.6 都夠息啦

廢老係咪想佔領匯豐

好撚驚呀屌你

條片都個女人都傻鳩
派股比你咪都係慳唔到
毛都唔比你

極度on撚狗

記者會果幾條友唔死都無撚用

社會垃圾

屌佢老母包賺咩，賺硬就無人返工啦屌

想睇下做得出咩

火燒股票

幫佢裝修？

行動升級係咪去總行打飛機同埋口爆隻獅子

689 支持的。

我反對

有咩升級呀

行動升級？

買匯豐收息就以為自己股神必賺

佢把聲幾似中文聆聽考試錄音
語氣都好似

支持小股東借貨沽到佢變一蚊

唔派息丫拿 而家攪炒

紅燒獅子

除完淨可以唔派

你估大基金呢獲野唔嬲？

股東們一齊告自己間公司，贏左就由自己間公司俾律師費堂費同賠錢，最後反映係股價上。輸既就自己俾律師費同堂費。醒L 到呢

啦哂他們番差館吧。

阻到社會 秩序

唔升級死全家

d公司先重貨係手，佢地無理由咁on9 自己告自己，所以投反對票就搞掂…得5%想贏

一開始講唔派，無問題
問題係除淨左唔派

比個飯盒佢啦

岩啊 黑警扑爆你地個頭都係非常事 非常法
電光火石之間好難判斷架

暴徒

點升級 諗住佔領滙豐

打埋官司囉不過咁搞法再插多幾十蚊

細心留意一下，大聯盟後面係有間private fund 係背後度穿針引線的

另外Hsbc最大單一股東係平保，之前一直話唔會參與日常運，但經過呢件事之後你估佢會唔會派人入董事會，出現連登仔最常見到的事，由中資掌控埋hsbc

攪事
破壞社會安寧

裝修匯豐？

因為要買口罩like左經民聯個fb，佢個FB日日追擊緊匯豐

咁好大研究空間…間private fund咩料先…定係叫d傻散用自己名去告hsbc呀

如果行動去舉中國旗會點？

升級去邊呀?~~

煮紅燒獅子頭？

個市升返少少好走啦

平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司

投資涉及風險，老馮要派㗎？

現時集合的股份中，最大型的股東屬機構投資者，持有的股份逾５億元巿值。

原來背後有人指點做野

唉~ 簡直係晴天 pig pig呀

我等住 d錢黎救命呀。。。 嗚。，。。

參考雷曼果陣
再LOOP一次
然後冇左件事

廢老收左美國錢係度搞事 成班暴徒

開記招多過4個人 拉得

一齊沽既話
夠推郁一格

唔食飯

懷疑做開配音

睇下廢老有咩升級
睇死你咪又係分行前面嘈 做得咩出樣
告你聚多過4人同非法集結添呀

佔領中環 正式

唱國歌係基本啦

我都想睇下點升級 PRA叫停派息 背後都係英國政府 有冇高手解答

公就我贏 字就你輸

紅燒獅子頭

升動升級
係一未一次過放9晒佢
睇匯豐跌到停牌呀？

獨立股評人David Webb剛在聯盟的社交網站留言指，滙控的行動是根據法律所指示，故建議聯盟不要浪費金錢去入稟，又指如果小股東有緊急資金需要，以每24 股持股出售1 股的比例，亦相等如派息的金錢。

認真問
如果搞到打官司, 判咗匯豐輸, 然後匯豐派返末期息, 然後2年唔派息, 股價肯定跌得仲勁, 咁樣有著數咩?
你話佢彈弓手, 佢就算真係比返你, 你有佢D 貨, 佢之後唔派, 你仲大撚獲啦,
真心覺得呢個聯盟係戇鳩

所以我唔明堆on9仔仲話咩保匯豐
炸撚咗佢算鳩數啦

公佈咗派息後直到取消派息的交易，回水就合理law

一個現兜兜拎錢 一個帳面數 不過依加呢班係蝕帳面又冇錢落袋 輸撚晒

呢班廢老咪就係搞亂香港既暴徒lor

成班廢佬

匯豐暴徒

唔好搞亂我個香港呀下

暴徒！

除淨完都算，一收起派息仲插咁多

如果告得入下次股價跌又走去告點解唔升架！買股票就係要升架啦

想睇下為錢為貼身利益既話
呢班上一代可以去到幾盡
留名學野睇下有冇啟發

股東 = 公司擁有人
股東告公司
公司擁有人告自己公司

依班人正宗藍絲黎，自己同5仔坐埋一條船，因為眼前小利，就想佢死同藍絲一樣，同香港坐埋同一條船，成日因為眼前小利，想香港支那化

告得入平保一早告匯豐,傻散自己洗錢打官司

唔好搞搞震破壞香港

有啲咁嘅管理層, 股價就冇運行

而係制度問題, 俾佢咁樣鳩吹完派息, 影響完股價, 然後因為外國勢力又可以唔派, 仲成世界嘅??? 咁全世界都日日吹派息乜乜柒柒啦

係總部門口唱k

支持小股東掟汽油彈

講咗派 講埋日子 之後話唔派 你話呢

點解可以除淨後取消派息
咩玩法黎
咁股價舊錢去左邊

Ching偷換概念喎
不過正如David Webb話齋 打官司預左晒錢

升級行動

你告唔入=徙錢打官司
你告得入=損害HSBC 利益 = 損害股東利益 = 損害自己利益

如果你無貨係手, 根本唔應該告
你有貨係手, 就更加唔應該告

支持火魔

咁搞法=迫大貓玩焦土

大貓派左錢，搞到下年資本不足要改變高息政策/供股，到時就真攬炒

如果真為公司好，真係唔好介意一次半次息口同公司共患難，等危機完左先共富貴。

都唔明d股東點諗既

咪講左會開股東大會

行動升級，掃哂市場上嘅股份，升級為大股東

行動升級 笑死人

行動升級，係咪學當年雷曼，每次去分行排隊，入一蚊，再轉頭拎返一蚊？

廢老「5號仔」神話爆煲

佢真係唔識ga wor

日日去總行抗議

成班廢嘅唔捱得
商業市場唔賺緊咩？
股東都唔為公司著想
人地咁嘅經濟環境要生存好難架
大家俾啲包容

如果而家5仔宣佈供股佢地會唔會佔領中環

最好告到匯豐要賠3000億比股東
每後每股派10$ HKD, 之後因為唔夠錢賠, 破產執笠 D 股票變做牆紙

唔跟個制度, 仲買乜野股票?? 佢而家係鳩吹派息股價敏感資料, 然後唔派, 我理撚佢英國講乜
你俾佢過骨, 佢年年都咁玩, 你一樣蝕住走

唔洗你供股 偷笑啦，

一定派息果D 叫債卷，你買左果D 叫股票

建議佢地學下咩叫股票先投資

佢根本有錢派, 預咗派, 講咗派, 影響完股價, 然後唔派

你可以賣哂佢D 股, 咁咪得囉
你告佢, 咪損害緊自己利益, 你唔服HSBC 管理層既方式
1. 買起間公司, 做大股東, 自己管理
2. 賣咗D 股票, 唔好做佢股東

就係咁簡單, 告自己咁戇鳩既事都做得出
CHING 真係無野唔得

梗係沽空佢啦

匯豐不如唔好叫hkb叫ukbank算喇，嗚～～～

唔好咁嬲啦。。。。

傻閪

有咩行動？

痴撚線！
我自己都十手匯豐，都明白派息唔係絕對！
上得市就一定要分比你呀？同埋而家係英國政府唔比銀行派，係就去英國政府抗議！

升級會唔會係雷曼2.0，喺總行門口靜坐抗議

好似d畫劇咁

告到匯豐清盤啦屌

如果班HSBC 股東強行要告
派2$ 息, 但要立刻供股 大撚把野玩

播首歌你聽下: 衰喺個掣度

屌 連啲內容都咁鳩

夠薑就集體沽5仔

佔中

十手就行開啦
2008後減派息有冇人嘈過呀? 唔好嘥大家時間

唔得，要養老，跌廿蚊無問題，派少個半天變

唔派無問題
但除完淨彈弓手就唔啱
英國係畀指引唔係強制唔畀派息
英國重有叫銀行啲大佬減薪減花紅
佢地淨係唔派息,花紅人工就照出
單單係指引跟一半唔跟一半已經有得打官司啦
利申:除淨完賣左,無息落袋

派少一次息，個個都好似負資產要跳樓咁

老馮要派嘅

比我就買撚晒51% 股份。
日日派10%息比自己喇。

屌那星
我話公司法 上市條例無話唔得呀
你扯去黑警做乜撚呀
黑警係法例比咩 你買匯豐輸到傻撚左？

你有冇諗過, 如果你唔賣, 依家咩蝕幾多?

淨係d 基金加埋平安都多過哂d 散戶掛，有q 用咩

成班廢老
少少苦都捱唔到

我賣撚左啦
而家等於用左幾千蚊買左包花生睇緊戲
等班股東幫我fight
最好結果可能係以股代息

法例都無寫電光火石之間唔比扑你個頭

All in 50%SQQQ 50%TQQQ

唔識就唔好衝出嚟啦 頂***

就想睇惡得去邊

支持匯豐不理會

以股代息呢個概念根本on9

一間公司100蚊
100股
每股值1蚊
好啦你有1 股

而家每1股可以拎多1股
total而家有200股,
每股0.5, 2股咪又係1蚊

根本係一張100蚊,同2張剪開一半既100蚊冇分別

為左派幾蚊，不惜告到匯控股價跌多10蚊

想睇下點升級

Sor 忍唔住笑能左

個reputation又再差
goodwill跌埋,好啦就算派番幾蚊你,
股價再跌番10幾蚊俾你

理論上係

但好多時股價唔會跟足個攤薄去跌

所以感覺係仲有少少著數

匯豐都唔係傻
點會整高個價之後比你地賣出去賺錢
又可以引你地入錢比佢做生意
60蚊都冇玩你幾年時間啦

除淨左唔派, D 錢去左邊?

唱國歌

依家唔係剪開左 但唔比果一半你?

HSBS有機會破產
等執啦
快啲係HSBC 拎定錢啦

股東大會理論上可以炒 board member

會點？掟cocktail?

成班傻，除非沽咗要返息，唔係你沽佢咪即告自己？

廢老師奶遊行示威不是夢

嘩好叻啊, 其他人唔知架唔好咁大聲

如果之後會派番息的話以股代息多收的股數會著數d

屌你老母咁撚串,share 下唔撚得
睇你個撚樣買左好多5號

只係想講 如果可以 以股代息好過毛都無一條

無貨
不過覺得你唔好袋錢入人袋咁益人

夠閪票咩

一句講哂
夠5%就開EGM
英 港兩邊都一齊開
但人流管制唔比你入

但開一個EGM又洗幾百萬

股民五大訴求？

睇住啲阿叔阿婆喊

真係好治癒

食花生

利申: 持有

上街囉

垃圾廢老 , 你有咩行動呀, 仲行唔行得郁呀

搞到我想買一手然後去股東大會續個笑鳩班廢老

放哂佢就行動升級？
咁股價又再跌 咁咪人人都fat fat

想知有咩行動 廢老咪睇死絕食抗議搏同情 關我撚事咩

苦主未撚驚過

光復匯控，時代革命

g持

裝修

想點升級？跪係地下？
投資就有風險架啦，派完現價折20%你又唔滿意？

唔係包賺架咩

五大訴求 缺一不可
光復匯豐 時代派息

有乜閪好喊

利申：有6x@92XX

成班死廢老輸打贏要

個行動係咪沽貨？

乜話，得5%想話事

想睇點行動升級

佔領滙豐呀？

On9 包賺架？

可以有乜野行動升級？

點加入

On lun 79? 買股票一定包贏錢咖？

G持
英國狗我屌哂你地老母

而加上巿集資要包贏

行動升級？連燒獅呢的咁低級既都唔敢做啦班廢老

除淨唔派唔知可唔可以告匯豐
有啲人見佢派先買
收返等於果時呃人入市

不過大聯盟班廢佬係鬧hsbc之後唔派息同價跌

廢老想搞事

唔知會唔會重現立法會民建聯垃圾筒個一幕
垃圾筒:而家我就入議會同你地爭取好唔好!
苦主:好!

投票結果:反對
當年笑到我GAP GAP聲

利申:有10手

唔派咪唔派唔好成班怨婦咁
建議行動升級係拋售所有持有股票

除淨後取消派息
英國人先做得出

學咩人講訴求同行動升級呀
成班廢中廢老暴徒

告唔到
因為成個英國政府叫佢唔好派
告匯豐=告英國政府

行動升級搞遊行，最後每人罰2000

廢老: 我六十買三十賣 驚未

匯豐：我地依家開返記招回應股息事情...唔派呀燶閪！

有冇汽油彈呀

果日我蝕住走，之後無再入
結果我而家食花生

告政府唔係唔可行…但問題係依家要告hsbc, 但hsbc係有法律基楚去做呢件事…sorry, 應該話法例無講明一定要派息，佢地告邊個都告唔入喇

咁依你嘅見解！
平保都未出聲！
呢班大聯盟都行撚開啦！

搞亂香港

點樣升級？會唔會上街呢班垃圾匯豐曱甴

點升cup

一間核心盈利年年倒退但聲稱會維持派息不變的公司，都走去買，怪得邊個

粵語殘片咁

和平理性咁解決問題啦廢老

佔領中環

唔升正契弟呀，夠膽咪一齊沾佢囉

其實除淨後係真係可以唔派
但大貓咁做又真係好狗嘅
佢以股代息咪算囉

想對隻獅子做嘢？

等睇hkbc穿埋33個位

我在一手 參唔參我玩？
但我最多做和理非架咋
勇武留番俾你班老野

垃圾廢中廢老
笑死人咩
你有乜能耐學人升級
收皮啦
妹下妹下2046
繼續鬧後生仔攪事阻你收成期啦

支持狗隻炎症執法

投資涉及風險

去匯豐總行樓下絕食

去消費者委員會投訴囉

又燒獅子?

可昇亦可跌
我50.8入
衰咗自認on9
冇得賴

他指如果集團在一星期內沒有回應，不排除將會
升級行動，但不願透露行動詳情。

想知點升級
諗住去燒多次佢隻獅子？
藍絲小股東唔好諗住犯法呀

藍屍親戚日日係group罵緊
以前派息就曬命食好西去旅行

岩呀

千其唔好激嬲匯豐

係屋企閂埋門呻兩句咪算囉

係到搞事打官司

反中亂港 暴徒 支持警方嚴正執法

廢老唔贊成"搞事"
做乜升級

後生仔記得唔好幫班垃圾

收碎股仲on9

借佢錢撈佢底

真
聽到都覺得假

學連登咁？

大把老千股咁玩，最後有無人告到?

投資有賺有蝕，邊個寫包單一定有息收？成班傻閪港豬

賣晒佢囉

又唔敢

可以點升級？
佔路，roadblock，裝修？
識撚咩

最仆街都係除淨左先反口唔派而個價唔調整番
今時今日HSBC業務已經無乜吸引力，買佢嘅大中小股民好多都係為息，你開得一次先例破壞個信用，市場上有好多收息股可以取代，好難翻身

沽空佢

好肉酸又好好笑

可唔可以將佢地spin去槍指政府

平保都未屌老母
班散戶已經打前鋒

咁有經濟需要做乜唔套現

攬炒就一次過放曬佢

好多蟹緊, 走唔到
一走輸幾球

今日股價已回應，你地仲唔放唔排除聽日行動升級，繼續跌

格硬派比你，股價又插..都唔明諗乜

明明坐同一條船, 而家獅子無血 拎果少少息想埋尾刀喎

嘈住派息果班 實成堆80,90,過100 ..都蝕左咁多同坐左咁多年..睇開d 啦

匯豐包生仔真係慘，輸打贏要

上一代香港人真係欠今代人好撚多

又喊 洗唔洗咁多人喊

呢個group遲早比微信女攻陷
咁多藍絲又貪又咸濕

一次過食三枝煙

我都想知佢地會點

一於放哂d 貨抗議..但係又成堆80,90,100 入喎

自已搞自已

好想知有咩行動

班友買股唔係睇前景，係睇股息個腦都唔知諗諗咩

橫點都咁on9. 點解唔直接要求董事局將個價推番上140蚊

0.001 % 唔知有冇

準備食tg啦班廢老

HSBC: they have no stake in our company

問下佢地鍾唔鍾意食紅燒獅子頭

睇返今日啦
今日係摩根買返你d貨
廢老都有今日啦

用到厭喇 冇收視率
popo 合埋眼都識清 tg 都唔洗放

依佢話有30000幾息 即係個本有幾大到？

打撚過啦
成班廢老諗住食息過世
尤其是梁振英條仆街 依家抵死㗎
買5號仔包贏㗎？

其實無派照計會反影返係股價. 公司無小左現金

結婚包生仔咩戇鳩 咁大個人咁簡單嘅道理唔好將所有雞蛋擺晒同一個籃都唔識

但除淨完股價跌左 點反映係股價？

G持，燒佢老母

其實係監管機構唔俾派 嘈乜姐

唯有寄望第日派番特別息
今次對D息魔係一次教訓，再保守嘅投資都要分散風險

輸錢就發爛渣

再嘈一陣英國要求港交所同美國ADRs 唔俾交易攬炒

Hsbc咪再回覆你唔㭍派囉，夠膽咪沽貨realise loss，死廢老。

投資賺硬？ 成班On9

咁最後無派. 公司理論上會升返. 不過隻股太垃圾照跌

廢都上街佔中

包贏的嗎？

5號仔係有問題
但係如果唔派一次息，就會死，又話係救命錢個d
有冇諗過自己投資方式有冇問題?
投資包賺?

匯豐小股東聯盟：已召集約2%股權召開股東會

咁咪唔洗除淨 你派左息 公司理論上會跌返

咁會派未要講邊日除淨. 咁嘅例子10年都冇一單

個價跌都跌左啦！ 輸價又唔見佢地咁激動

理得佢地啱唔啱，
照屌佢地搞亂社會
等佢地都試試依種滋味

想行動升級就揾工聯會啦 等我地學下野

救命錢去做投資
我想知佢條命有幾急

繼續血肉長城

其實5號仔有咩咁值得買?
除左穩定派息,但係個價又唔係向上升,反而係向下跌.
賺息蝕價

升啦升啦 留名睇班垃圾嘅醜態

股東玩鳩自己間公司 無貨食花生

快D
想撈底

到時貨源歸左小股東邊，隨時當管理層狗咁撚

會唔會比佢哋知道
原來港交所包庇匯豐

輸打贏要真係好肉酸

行動升級既時候就係爆升之時

人地連隻大貓都曾經試過高溫消毒過，點升級?

點行動升級？ 放晒d 股？

人地匯豐上年俾人燒獅子都唔撚驚，怕你地班人升級？

留名睇廢老比黑警打 跟住藍轉黃

佢哋行動升級，放晒啲股票
最後肯定會升

班廢人一定各懷鬼胎，平時唔買嗰啲又襯低吸納乜乜柒柒，晒鳩氣

匯豐人！暴動！匯豐人！暴動！

快d 升級，想睇藍絲暴徒俾黑警打

我真係好撚驚呀你地沽撚哂佢囉

咩行動
沽佢擺一蚊？

有d野唔係上巿公司話事
呢個世界有制度有法規，股票分紅權利同責任都搞唔清，點玩股票啊

講都嘥氣，連登仔有撚錢咩

希望有溝通平台

呢班仆街係鬼維權咩，擺到明揾英國佬麻煩，後面分分鐘想逼獅子將大中華業務(包括恆生) 分拆甚至賣盤，連白頭佬老任都出埋來都唔難估套路。

幕後導演係邊個都唔駛點睇。

點升級？佔領中環？

根本長時間100天線下，2月時都係跌緊。佢派，都係蝕價。根本唔會買，個班友好9 煩。下下想像個股幾年後會升返上去，根本都痴線⋯⋯

唔好甘講，一手匯豐400 股，就算當40蚊都係萬六，唔係甘高不可攀，就算無持有，間接mpf 都會有，除非你連一隻亞洲基金都無買過，就好似騰訊甘，好難無。

行動升級係咪向中共求助？

夠股份招開特別股東大會炒班董事，跟住坐入去搞鑊金。

或者宣佈今次息照派之後未來兩年乜都唔派

沽返出黎咪有錢囉，唔用腦嘅

自由經濟 識嗎？
廢佬輸馬之後 會去圍馬會嗎？
中資唔派息 你又有甚麼行動？
吊你 廢佬 建制狗 唔好咁on9

成班暴徒

想搞亂香港

要止暴制亂
要求警方嚴正執法

大拋售啦進一步行動

你買股係緊公司既資產估值。
錢派左，資產少左咪要除浄。
但而家無派，錢無少到，資產無少左，自然會升返。

升唔到係因為巿場差，d人睇淡大貓前景。
股價升跣因為係估出來，同公司實質資產係無關係
香港大撚把股價低過1PB

除左2800
邊間包有息

心理價大約係70-80蚊

如果照派息 但跌到仆街
班廢老仲有無嘢講

好激進

林鄭：股民嘅意圖一定唔會得逞

有冇可能有5%

好多廢老藍屍做暴徒？

想通了，即將要和匯豐接軌，
就職後要拼盡全力供股，拿取股息。
會首先經 富途牛牛 進場,先拿20手。
然後一邊工作一邊月供，以最快速度買入strong hold。
成功KO第一捅股息後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
40年供股, 將來就可以用大股東身分監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是匯豐主力核心。

我迫不及待好想玩玩了。

留名等睇佢點升級

仲唔去裝修？

升級行動？？？好暴力啊 d藍絲
用返佢地果句 遊行可以 但係唔可以暴力囉
不過首先升級之後再唔可以多過4個
區區3個老人家 怕什麼

又佔領多次囉

除淨=跌
宣布唔派=升返
其實無影響股價 匯豐都無收受任何利益
只不過廢老淨係選擇性放大左除淨影響
認為股價下跌全數歸咎於除淨
事實係投資者對匯豐無信心拋售

收成期 割啦

本日最佳留言

啊～真係晴天霹靂呀～

買馬輸左有冇苦主

他朝甘比也相同

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局不能攔截，要讓匯豐派高息.
6.英國監管當局是垃圾.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

師兄搞清楚咩叫Ex-Dividend先啦....

邊句有錯 求指正

佔領匯豐 正式啟動

On9 投資有風險，人地欠撚左你一定要派息？就算補番除淨個條數轉頭幾日跌撚番哂啦輸打贏要

終於有個人講返啲人話 成日以為啲錢唔知去左邊 係到嘈嘈嘈

苦主：我唔要佢升呀！我要穩定有息收呀！

行動升級：喊大聲啲

除完淨之後嘅派息應該係穩袋先真錢就係股價到扣左，但就唔派出黎，咁班人追返d錢又無錯嘅
利申：今日先知咩係除淨

啲錢無少到呀 係返間公司到呀
佢唔升返係另一回事

其實唔少 連埋mpf嘅話

咁又真係有人預左你派嘅錢點用，你無啦啦話收返，咁咪失預算囉同埋有得一次，其他公司都可以咁做喎？
另外，間公司話唔掂，所以應乘派錢之後又可以唔派，咁我問銀行借完錢，搞唔掂係咪可以唔還一兩期利息？？
我理解佢地嘅意思就係唔除淨唔派一回事，除左就要派錢

借咩撚野錢？ 你買既係股票唔係債券喎，兄弟～

你買債券就係借錢，死窮撚買唔起大貓債買左股仔以為係債券

失預算 唔係公司話事 其他公司係可以咁做
你呢個比喻係spin左
點解除左一定要派？ 又去返第一個問題

重貨匯豐會係咩人呀？
升級

你慢慢睇我講咩先學人串啦，買咩債券呀老友

係要包贏錢啊 唔係買黎托咩

其實你哋屌之前諗下 無記錯5仔係除咗淨但無派息班股東先慶

誠哥 索羅斯都唔會話世上有一樣投資係一定有賺啦
都痴撚線 要賭又怕輸

百年一遇武漢肺炎，唔派一季息有咩問題？

唔係借錢不還息比喻大貓除淨不還息？

借錢係權利責任問題
但sry, 上巿公司派息只有權沒有責，唔識你可以查下咩叫股息，你只可以講上巿公司無信用，但佢無責任俾你

升級去燒多次獅子囉

點升級裝修總行？

派唔派股息係上巿公司既權利，只有權無責任家傻閪。你可以講佢無誠信，但對唔住你告佢唔入。

債/借錢唔同，上巿公司有權發債就有責任還錢

不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.

所以反口冇問題,鬼叫散戶做股東=幫凶

留名待笑

唔好理佢啦, 誠乜嘢信呀, 股市不嬲係咁㗎, 美股都會出現大量呢種情況
講苦主? 2008大把大金融機構苦主股東渣都冇!

我一聽已經覺得似

有排你食

成班潑婦罵街咁，趁呢啲時候bargin將匯豐亞太拆出來仲好啦，分分鐘變1299

匯豐不裁員不追數盡社會責任
錢從何來? 咪就係股東嘅錢囉
做匯豐股東好呀, 盡社會責任做善事呀

其實都on撚9

唔好多過4個人添呀
唔係又唔見$2000

呢班友追錢方面啲效率、決心高過我地搞出去抗爭

廢老

圍匯豐總行、港交所同證監會
佔領中環再次啟動
分別係，班狗一定唔會趕佢地走
信唔信

邊個搞到我無錢收 收少左 就要屌

點行動升級法
放晒佢

有冇宣布除淨除左股價幾錢？

魚蛋論解釋晒

唔通要同大貓裝修

識得有個極離地阿叔
眼中只有錢
唔知咩叫公義
而家日日打電話問律師可唔可以告hsbc

但佢得幾十萬蚊貨

on9 唔識咪搭嗲

唔好搞亂香港啦

賣晒佢啦

情況似有公司all in hsbc...唔係唔使咁大力追

On9

劉怡翔: 如匯豐及渣打搬總部至香港, 香港會歡迎

可以點升級？ 我都想知

想睇

集體沽貨

雖然有啲慘，但好似聽緊香港五十年代啲電影角色講嘢咁
好想笑

笑死升級做集體自殺啦

唔好以為奶野既只有買左匯豐既廢老
大家睇下自己份mpf
基本上大部人都間接有買匯豐

今次開左個咁既壞先例真係好仆街

搞亂社會
阻止黨既抗疫工作

點升級呀？？ 遊行？？

冇陰公

好想班廢佬趁機將匯豐亞太拆出來
可能有機大炒一波上80

等睇廢老掉菠蘿燒獅子

使唔使喊到咁呀？TVB個婆婆身光頸靚講到HSBC好似好不仁咁, 話哂大象頂級藍籌喎

想知 兩邊都藍絲

又係喎

傻傻地輸打贏要！一定要派息既咩 屌你老母英國總行話唔定 睇你班撚樣行動升級有咩做

係咪即係成班廢老去總行暴動搞事

獨立調查股息委員會

唔會又放火？

我睇新聞見到第一個反應係班人short q左

5% 有咩用 咁叻買多D 入埋board 咪影響dividend policy 囉

原來買股票包生仔

有人有入

行動升級：沽哂佢套現 豐控知驚未？

香港人！反抗！

咁你用魚蛋論黎解釋下除淨後股價已扣減應當派股息價值而不派息與付出同樣代價但我無人地唔可以有有咩直接關係

講緊派息又關星火乜撚野事
九唔撚柒搭八

催淚彈準備

睇到個廢老喊到既口

唔撚洗審都知廢老藍絲狗

又想食紅燒獅子頭？

搞亂曬香港！冇陰公啦唉

認同緊你話嗰啲自己冇人哋都要冇嘅反智撚魚蛋論呀on9仔

係又屌唔係又屌

咁好啦 無所謂啦 但我無屌你架 學術交流炸

佔領中環2.0😂

好似港交所講話除浄個價僅供參考

巴打心水清，一間核心盈利不斷倒退嘅公司派定息，其實係變賣家產，佢停派息理論上係會升返，佢升唔返係因為市場預期係咁時勢，佢盈利會再跌。HSBC完全睇唔到有任何發展前景，跌穿埋30 返到2008果個供股價完全係有可能

除淨扣股價應該都係市場反應？
公司點袋錢？
因為除淨日係點名 之後咩價都係市場話事
只係大家個reference price會扣咗

除非有內部有買入
如果唔係就可以話你唔好彩

班野就係唔理個股價 只要派息嘛
向佢地立場 個股價10都好 有息派就得既慨念

講真 要告係應該告CEO

點告…
有轉承責任，要告就告公司…
告梳fuck?又唔係…
告專業失職?係都有份pi 保險…
應該告咩?唔熟金融果邊d例…有咩例唔俾唔派息?

派唔派息應該董事會決定

忍唔住笑

係囉 除淨之後個股價跌係市場反應

100蚊入果班蝕極有個浦 都收左咁多年股息

火魔？

EX左股息還EX左股息,之後市場調節係另一回事,咁講既話其實唔洗除淨,可以叫交易所取消除淨呢個動作,反正市場會自行調節

巴打瞓左幾耐

最大股東變返blackrock好耐啦，不過人地好低調無周圍登報

除淨係點名咁咋喎 個價都係由市場決定

其實你講得好啱，買股票就係有風險，唔係包派息。
問題係除淨左之後先話唔派，呢個做法又係咪合理呢？

如果今次開左先例，咁係咪代表其他上市公司都可以咁做？

講真5號仔不嬲都係上一代嘅遺物，問題係如果有咗呢一個先例，又會帶來啲咩後果呢？

交易所會係除淨DEDUCT你上日收市價,比市場參考黎買賣,而扣左既股價會比番除淨日前持有既人

放完咪又係有人接

層樓跌左，投訴有武漢肺炎，投訴政府唔封關呀

以後建議9成股價派息
除淨完再話唔排
冇犯法冇拖欠yeah

係啦 只係個參考價唔同咗
至於個市場跟 只係假設咗會有息派
要拗都只可以話佢誤導市場
而唔係食咗啲錢
除非佢內部有做交易

美國就Elon musk出個tweet都告到
但係香港法律唔完整

真係笑死
嘩，簡直係晴天霹靂

真係分拆班廢都隨時返到家鄉 為果一毫子息咁短視

正一On9廢老 股票係投資 唔撚係養老annuity啊

上次見班買股食息股民咁燥係八號仔俾小小超買

當年班老野又係呼天搶地咁

On9 個問題係除淨啲錢會係隻股票出現翻 你等錢洗你咪放左佢 你而家咁樣告佢咁你不如放左隻股票佢 呢班友真係仲要話入董事會 我諗hsbc睬你都有味

仲有三十幾蚊唔係錢？

根本就係大戶搞場大龍鳯質低個價自己入貨

好想知行動點樣升級
一齊沽？大把人接貨啦

一陣多過四個人又罰兩千
譾到利益香港啲沉默嘅大多數都變埋勇武

咁啲錢無派去左邊 消失左咩？
咪應該會price in番
無price in係因為市場定價
有咩logic問題？

聽到咁多年股票：投資涉及風險都聽唔入腦，
輸打贏要

驚你老母西咩，最多咪絕食自殘

唔同㗎喎老友

一單係條仔溝你嘅時候話一生一世仲包你住洋樓養番狗 點知係空心老倌

一單係條女自己覺得人地係靚仔似Edc 衝埋去又含又剩咁
自己一廂情願 點知人地老咗有啲殘 你就話人「唔係以前咁」

有堆支那連登仔好支持所謂「合法」決定
唔怪得星火可以俾人「合法」凍結

行動升級:一齊沽匯豐，等佢跌幾毫，問你驚未

咁串 即刻還錢

其實買咗嘅人應該驚呢班投機者俾人斬倉或者比人call loan要放股套現，到匯豐股價肯定冇眼睇

恭喜香港人 個個有抗爭既心態
種子已發芽

其實要斬都斬晒啦

G持行動升級

sorly, 佢個5號係香港註冊上市, 唔係英國上市編號

人地仲要係regulator要求，根本立於不敗之地，你要告就去英國告啦

冇睇內容
佢地屌緊除淨果次定係屌黎緊唔派?

買起間公司咁嘅廢話都講得出, 走開啦P牌仔

突破盲腸

比人串2句就叫我走開

人地輸左幾萬蚊息就體諒下啦

啲大種乞兒蝕唔起，由佢啦

係就快唔好等一個禮拜
等睇有咩可以行動可以升級, 佔領匯豐?

食住花生等睇升級， 千其唔好唔升級呀， 我唔想蝕左d花生

升級升級升級升級

唔係升級諗住又紅燒獅子頭

投資事件

業主會果班孖到盡無咩現金係手 靠股息還貸款
1 告贏咗 hsbc派返息 起碼佢都還到今期錢再換貨
2 告輸左 還唔到錢 追數斬倉total lose

點升? 去匯豐門口痾屎?

包贏架？
你班仆街死傻散？
賭馬都冇100%中馬啦

咪搞事呀死廢老

去滙瘋門口跳大媽舞........

去屙尿落獅子個口度

你再迫hsbc 信唔信佢call 你地 loan.

每間分行門口派1個人係咁咳.
咳到佢派息

告贏咗, 派返息, 股價再跌咗20% 被強制斬倉
其實股壇長毛講得無錯, 股息實係股價嗰度拎出黎, 你賣咗D 股咪有錢還息囉 你夾硬要佢派, 咪又係DROP 落去

借錢再孖展買呀
賣股只係cut低左孖展條數 拎唔到錢出黎還貸款

無犯法咼
告佢囉
睇黎你好重倉

同股價DROP , 補倉/斬倉 既道理係一樣
你個價DROP 到咁, 一樣要補條數

佢地唔講錢講信用!

不如包埋你股價必升呀 成班撚樣小股東

投資涉及風險

收息收到冇撚智.

依張真係萬能key嚟

升級買多點？

onl9知唔知雷曼係咩事呀

沽唒佢啦，仲行動最後逃生門都無呀

Homemade dividend

同佢哋講係中国整d肺炎出嚟害成佢哋咁

+2 percent

佢地寧願坐艇都唔會賤賣/Set loss
至少佢哋覺得我仲有息收
你吹我唔漲

究竟幾多人買股票無睇清楚

投資者須注意，所有投資涉及風險(包括可能會損失投資本金)，基金單位價格可升亦可跌，而所呈列的過往表現資料並不表示將來亦會有類似的表現。投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀有關基金之銷售文件(包括當中所載之風險因素。

投資借錢騙局報証監啦！

輸打贏要？
佢地應該簽曬風險同意書架
無聽無睇就抵佢地死

投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.

佢講左派又撤回
而家係講呢樣野

依家係Ken sir 叫業主借錢買滙豐收息呀！

唔係滙豐唔想派，係派唔到，咁淺白都唔明。

叫政府用緊急法命令滙豐派息囉

所以叫ken sir回水
冇上連登的下場，財經台上一上，燈就燈D, 最少觀念正確

但d人就唔係好滿意lol

人地國家唔俾派
點可以干涉人地內政

個呀姐等住啲錢嚟救命都要買一轉匯豐先

貼牆紙

光復股價 收息革命

點睇都係個女仔唔啱

啲人只係揸住佢話除完淨但唔派息，
但其實唔派息，筆錢都係入返公司，
咪又係會反映返喺股價到

只係嗰時人踩人賣5仔搞到見唔到呢個影響

今日派左$1.2

點同

等於你食野咁
用口咬爛食同揸汁再飲落肚都唔同啦

如果派息同唔派息係無分別，咁點解d 公司要多此一舉

補充一句
我既意思係，你講既logic 只係數學上一樣
但心理上導致既股市活動係完全唔一樣

所以咪話佢地唔可以攞「有除淨冇派息」呢樣野嚟屌滙豐
股票市場不嬲都係氣氛主導，
咁都唔知就咪鬼買股票啦，
投資涉及風險呀

True

一場戲

點解唔可以屌
佢明明講左會派然後又撤回

如果你老世講左加人工，之後又話唔加，都會出下聲啦，除非奴性重唔敢出聲

但爭唔爭取到係一回事

樓上咁多位舉左咁多個例
然而 我覺得無一個係合理例子
加人工 係total payoff會多左 但派息唔會

講到尾 班廢老係嘈 唔派但又唔識升返 仲大插
自己又唔識野 好似比人打左荷包咁 咪嘈餐死囉

小股東大聯盟
都有名你叫小股東

【小股東哭訴】冇息派嘅滙控(0005)，今日(4月6日)股價終止七連跌，但「失息」風波依然未平，滙豐小股東權益大聯盟今日召開記者會，提出四大要求，要求滙控方面要於一星期內回應。

四大要求包括：
1) 小股東要求即使滙控未能派發現金股息，亦應以股代息；
2) 停發董事袍金最少一年；
3) 召集至少5%股東召開特別股東大會，要求管理層積極回應；
4) 委任小股東代表進入董事局。

成班係咪輸到short左

買匯豐都應該唔正常

成班人好嘔心，我呢世仔輸成20%身家係呢隻閪豐度都未出聲，只係怪自己蠢。不如諗其他方法增值自己、係第二度搵返返黎好過啦，係度磨爛蓆...

利申：自己開公司仔賣下嘢，無收入就執笠自己0收入，上有高堂下有妻兒，never give up

你要出聲咁一定得㗎，
問題係而家班友話要告滙豐丫嘛，
都冇合理原因點告乜鬼，
你話佢地寫信／遊行就話啫

又，唔派息就要叫生叫死，
唔通今年恆地唔送紅股啲人又要告啦喎

紅燒獅子頭吖笨

升唔放
跌都唔放

俾人斬孖展有無得唔放

想知啲大股東有咩意見

小股東就嘈到拆天
大股東理應更傷

冇咩風聲 可能私底下仲傾緊等緊國家指揮

告就on9左d
但集齊數量召開大會又唔算on9 既

召開大會咪又係一場show

怕佢拎槍入滙豐入面搶咩 成班廢老

頂多出下律師信 但係滙控對美國政府打咁多官司都唔撚驚

洗驚佢班高槓桿炒鬼？

除淨點解都唔知你係咪個班廢佬之一？
除淨=你將會有派息的權利
派唔派得成息都係睇公司
你有呢個權 唔等於你一定有
香港人有權雙普選 呢家政府就係間公司話唔比 你吹得邊個漲？

行動升級 = 放左佢

再清楚啲講，
除淨日係指嗰日公司會抽起派息筆錢喺個暫存嘅地方，
脫離公司實質價值，所以當日股價先會除淨咗(因為公司價值少咗)
嗰筆數抽起嘅目的就係預期會派比股東，滙豐而家咁做只係抽完筆數之後先話唔派，最終都係會入返公司度

權利呢樣野就反而係只要你喺除淨日前持有公司股票，
當公司決定派息時，你就可以得到股息

好多人都miss 咗呢點，以為有股票就一定會派息

支那平安

依家升返佢地係唔係仲要告

lm

好緊張
好快星期一

搞咁多野質低左股價，最後平保話多謝晒再增持多左幾個%就好笑。

你係大股東會唔會出面做死自己間公司 平保走去告滙豐真係隨時跌到供股價
但之後插自己人入board就可能會既

以上嘉賓係金管局同證監會嘅持牌人，以上談及嘅結構性產品並無抵押品，如發行人無力償債或者違約投資者可能無法收回全部或部分應收款項，結構性產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

你講呢d 呀媽係女人既野有乜用？邊個唔知

重點都唔係除淨會股價扣息
重點係講左又撤回

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

全(股)民勇武未

幾時夠一個星期
想食花生睇下點升級

升級未

你而家個情況簡化就係
7婆公開話要撤回逃犯條例
但係立會又唔提出動議撤回賴貓
你係香港人嘈唔嘈

有拖冇欠
憑自己本事拖既，做咩要還

夠膽咪放九晒股票。hahaha

升級左未呀 屌你老母

星期六呀大佬依家

既然筆錢入番公司度，undo除淨，咁某日開市價要加番USD0.21，正正經經

昏迷咗好耐，想問下一步行動係咩？

可以點升級？

一哭二鬧買股票係投資緊一門生意

呢個世界邊有嘢係穩賺

再補多兩句，而家呀豬呀狗都話要攞補貼

以前佢地賺到笑又有冇貢獻返社會，晒鳩氣啦

屌你老母成班廢老搞亂香港

匯豐: 我真係好撚驚呀

訓左無睇，升級未??

咁暴力

行動未？

好似話堵路

堵自己條米路

下一步: 撈底 進攻董事組別

係咪下星期二升級

訓左無睇 班友湊夠5percent 未

升級？ 點升法？

我開始明白點解成日要講呢句廢話

投資有風險
股格可升可跌

因為真係有人覺得應份

係㗎，
只係你唔會知邊日加返，
因為跌得太勁

快行動啦

依個真，已經加返0.21，之後插返1蚊

升級升動包括沽？

留名食花生

升左未

除淨後沽咗既股東,點樣加返?

去左流浮山？

滙豐小股東權益大聯盟代表於Facebook專頁表示，由於有機構投資者退出，截至4月10日下午6時，最新收到的股份登記數目下降至1.376%。聯盟指會繼續推動召集股份行動，並呼籲更多股東加入。

聯盟早前於記者會上表示，成立3日已收集到近2%股權，對集得5%股份以召開特別股東大會非常樂觀。

本報曾致電聯盟代表之一的順裕資產管理市場發展部經理葉子晴了解事件，首次致電接通後記者未及自我介紹即被掛線，其後記者曾兩次致電，惟均無人接聽。

近期大聯盟是非不斷，聯盟發起人之一的呂宇健被本地傳媒揭發，教學員高槓桿買滙豐及走法律罅收舊樓。

笑死

幾時升級

似

我睇到笑

升級會做啲咩？ 真係好驚驚架喎仆街死啦你班輸打贏要既廢人 買股票唔輸得 唔死都無用

真心想知點升級

門口靜坐
4個一組每組隔1.5米

藍屍廢畜學咩人反抗呀

期待

今日先有個廿零歲嘅朋友叫我簽
我心諗輸打贏要

好慘 不如假膠報夠嗰5% 等佢地可以行動升級

連登大舉拋售

取消saving AC?

呢班係仆街業主會, 專搞劏房, 今次全力支持5號仔唔好派息

無㗎，鬼叫你賣

同意

夠膽咪沽晒佢再沽空佢LOR

行動未?

流浮山刀手做野先定呢班傻鳩會做野先

之前既示威200萬人佢地都唔驚會驚你地升級？

支持基金佬沽落去等佢地班仆街比人斬倉

升級沽匯豐買中銀，信國家

就快到聽日，好緊張呀

全體升級做藍屍精神病病人一世住青山

@流浮山 ready中

唔夠股權咪買多d匯豐囉
成班廢老

班傻閪比人斬晒倉喇

唔係好明 其實以前讀econ嗰陣咪已經講到明話share唔一定有interest 要interest嘅就要去買bond 咁而家班人其實嘈咩

其實好奇，除左息，價格已經扣左股息，之後唔派，以前有冇呢種Case

基金大戶專殺散戶，尤其衍生工具，睇吓登仔有冇辦法查到實質持貨而推算做好或做淡，有次在電視聽到清姐話有26蚊的預算，但從除淨之後，沽盤由50多元直到38元左右，光是牛熊、購沽輪証已經賺到笑笑口，殺完好倉也反手殺淡倉，邊個係贏家我不知道，但輸家肯定阿sir和玩衍生工具的散戶

除淨前和除淨后的分別！除淨後買入就沒分派的權利。

對於除淨前的股票持有人有損失而對除淨後反而有利，因

為這利息會回撥。

有錯請指正

輸打贏要撚可以點升級

回應未 升級未？

行動升級未?

放哂佢

留意睇行動

sing 左未

太多人理所當然咁認為除淨 股價一定會返返去原本嘅價格

除淨 但唔派息
錢自己袋左

ready

股價升返65蚊 我唔追究

巴打PI保險都識

有幾奇?

只係工作上有涉獵。
雖然我唔係撈保險類，但佢為一個中坑做左咁多年文職野，唔多唔少都會知既，識少少扮代表咁囉

lomo 買左？

期待升級告9滙豐，由689復出指揮

start?

mpf 有5

人地一路講緊..係點解除淨唔派息.
唔係點解無息..
唔好話市價..
除淨個日未開市就扣佐啦

假期撚有人番工咩
升級就上個禮拜五升啦

升級比人踢爆？

【獨家】拆解「滙豐聯盟」背後業主會 涉逾百名股東複雜架構

佔總匯豐總行囉

錢係冇少到 至於反映返落股價理論上係
但實際上都係由大戶去解讀個股價

ching做乜咁嬲 係咪輸左好多

今日星期一啦，有咩行動

行動升級未

算吧啦！人哋都避記者啦！慘豬豬🐷！不過，我信好戲陸續來嘩

omg

星期一了，小股東大聯盟係咪公眾假期唔營業架？

訓左冇睇，想知升級左咩行動

咁人地預期股價升返呀嘛
但匯豐就越派越跌

所以就係講股息同利息唔同
要收利息 不如買債券

佢地買完國企債券 一陣違約又登報哭訴架啦
咪當交緊智力稅

推到升級為止

支持無限升級

支持

未計散戶唔要碎股 賤價放
大戶又鸁

激進行為 嚴重破壞香港社會

星期二了

升級未

想睇股票再大插之後佢有咩反應

應該係升返哂，唔行動喇

升返3蚊 , 當派左息啦

升級跳大媽舞?

欠咗你咩輸打贏要

屌你升左3蚊就當佢係成長股咁以後唔使派啦

２％股份
行動未？

成班垃圾, 個業主會俾蘋果篤爆哂就無哂影, 準備好賣樓破產跳樓未?

業主會幾時針

升左級未?

升左d咩？成班垃圾

升級係咪去燒獅子

買齊機票去英國抗議未？

口講唔做死全家

升啦， 超！

老貓y u always 追擊匯豐股東

升無用, 都係無息派

流浮山刀手快啲，定呢班廢中廢老？

成班廢老

升級定升仙 成班冇晒影

升咗級未

升左去邊

升左個價

刀手呢？刀手喺邊？

點解除淨後要派息
利申冇炒股真問

搵人開番個 每日密切留意滙豐股東行動升級 fb page

其實係掉返轉
因為要派息所以先有除淨, 唔派息就無除淨呢樣野
即係要屌閪先至會戴套, 唔屌閪戴咩套
而家情況係本身有閪屌, 套都戴埋條女先話唔屌得

派息頂籠一蚊幾毫,而家升左成5蚊

邊度有5蚊

廢老唔滿意無息既話.....
甘就支持光復香港啦!

仲未夠經驗升唔到級?

知道！

成班垃圾小股東
收息收到腦殘

搵方國珊行動升級

小股民心聲板 睇到笑撚咗

咩叫證監豬？

星期四了

行動呢？

無錢搭車

升級咗未？

個心聲板寫睇嚟比匯豐大股東睇？

好想睇到班富貴離地撚收唔到息, 股價又跌
屌你老味股票老撚馮派息架?
股票就係咁撚屈機架啦
輸股票就返去含撚啦屌你老母

升級升級升級

D大媽攝左個砵仔糕由c升了d

行動升級？
掟汽油彈未？

兩週了，升得級未？

佢哋自己知道進退，笑吓就係

訓左冇睇，升級未？

沽佢？

想知打咗未

暴動未

算吧啦！佢哋都有排煩啊，分分鐘拗數

岩岩放返出黎
升級未

push

唔知搵左律師未？

律師一定話有得打，派息係過去幾十年hsbc既習慣，於是成為左大眾對hsbc既合理期望。同時hsbc多年派息，今年唔派就係break enjoyment

理由都幫佢地諗埋，快d告hsbc

流孚山200刀手

行動升級左了。一齊買番轉頭

笑左 可以點升級

放晒佢？

大貓話派唔派就喊打喊殺
結果個聯盟都係話升唔升

升級升左去邊

報復性沽放

係咪要買夠51% 然後派息比自己丫？

流浮山刀手

升級就係上東張

建議你google 下咩叫股票先

打感情

叫人放然後撈

放火燒鳩佢隻石獅子

明天又星期一了

x2

瞓咗無睇升級咗未?

有咩行動?

依家行動升級到咩程度？

撈底革命

升級未？

流浮山中？

山中方七日 世上幾千年

又多個情景選擇

匯豐苦主行動升級先
定流浮山刀手出現先

戈陣聽到真係得啖笑

ready未？

天馬行動？

搖緊撚，準備緊

★ 滙豐散戶夾兩萬蚊港紙 登英國《泰晤士報》及《金融時報》被拒

同流浮山刀手一樣

讀錯稿咋
若一週無回應，便排除行動升級

陳同佳自首 vs 盧寵茂上武漢 vs 豐散戶行動升級 vs 真普選
邊個會發生先

有行動未？ 五一黃金周都過埋了

廢佬大聯盟訓醒未

大貓跟大市跌3%

訓左冇睇......

係咪兩萬登報唔批叫做升級?

快

差唔多跌咗4% 廢老聯盟仲升唔升級好

人呢？升到級未？

still waiting

流浮山行動？

at what price?
just curious.

6X 蝕兩三蚊
我嬲撚到震
Market price走

I understand..
Could be very upset moments.
But it could be worse.

會唔會報復性沽貨

出發未？

訓左無睇
幾時升級?

ready?

死廢青唔好搞亂香港啦

叫撚左佢地賣一手咪得
反正所謂派息咪都係股價扣
佢地究竟做乜野

每日關心匯豐股東進一步行動

畀啲時間,仲未排除完

訓左無睇 升左級未

幾時升級？等咗好耐。

升左未?
唔係升級，係股價

滙豐：我驚你有牙？

香港做生意包賺

升級左未? 係咪由IFC跳變成飛去台灣101跳?

係咪又要好似解放軍口講要攻台咁款
講足幾十年咁。。

升級行動是否沽貨走人？

隻股升返先定行動升級先？

廢老們準備好升級未

升級反攻中國未
搞到你隻5號仔大跌

小股東大聯盟搵左國家黎出手啦

炒息果班賣晒未

個孫生仔先

行動？

lur 地？ 扭計？ 哭？

含得未？

股束東們冇晒行動？
放哂貨？

笠水

升完級？

花旗笑住食花生

做同一樣野但係完全唔同結果

買股收息已經on9

人呢

係流浮山

呢單野有冇一年前？
升級做左咩？

升級左未

又係星期一了。
其實嗰班廢老股東講緊邊個星期一呀？

又黎

有心情升級未？

Pish